[貝多芬樹木誌]五月十二日法國二千堅尼大賽日討論區

Race Cards / Odds

有無水 唔熟海外馬

冇人賭馬？

冇呀 隆尚今日個地係heavy 都唔知會跑啲咩出嚟

支持

琴日馬2k->200
好辛苦度波上返3.5k
有預感一陣又輸返哂

明信片

頭場d135磅係咪飛哂哂🤨

頭場689

紀仁安啦
以前贏錢都係買佢

頭場有價錢 有績 幾易賭 飛左d跑幾場only就得

天氣咁好都叫大爛地?

佢地啲草同我地唔同

之前落足幾日雨

4定9 wp 好

其實外地見習生應該差唔過香港掛 倍率差左兩倍多

信你就4wp

無上權威

9

9 wp

4 8 9

連登大船

Dls, 睇錯場次買左8

落飛落到

5>3 4 6 參與下

得翻四倍

跑咩

cashed

4號重飛到

4-7-9

4 7 9 2

明信片超班啦

下我屌 正係買左place... 1.2...

打劫，雖然佢係外圍大熱

開跑的返1.1p 佢老尾買幾大

最後上返1.2

10倍w 2倍p 買
跑完 4倍w 1.2倍p..

諗住收返300都好得返100 吐血

跑乜

On99 啡到

8 咖啡烘焙

跟外地賠率買就3重咁正路

香港隻5咁熱既 係咪睇件衫黎買

要睇當地賠率買了
香港D燈都係追返當地水位

跑跑下有雀叫又狗吠

屌你個西雙膽四連差d輸錢

今晚邊個講 好順喎

高興 海外腎

輸個頭比十字石標，應該係睇績買…

馬主: Pan Sutong Racing Bloodstock

5 8 1 3 6 3
外國賠率順序

5 8 1 3 6 2

有冇人支持型男布達德?

老巫個隻得唔得

佢最近日本馬主牌都拎埋

訓身3p啦

外國都係5最熱

玩波輸哂 求重心q追數

仲要係大震撼個仔

馬女黎 跑唔掂咪去澳洲俾事事為王屌

隻金華彩睇返之後跑
膠下膠下咁，位置可以買
膽就不了

杜滿樂大佬好似騎到個腦都壞埋

戴綠帽係咁
同柏寶一樣

1 8 pq?

試下六號客機

彩池細搞亂晒賠率

咖啡冇既

買左 1步都無

真係有型男布達德

鏡頭正常番喎冇之前d on9遠鏡

屌冇拖布達德呀

咖啡冇...

跟法國飛買就得

跑咩？

16隻馬，d 飛都可以咁平均，最冷果隻先35倍

1,6,7,5

戴圖理

點解要咁做

隻3擺咁後唔知做乜…

想細細地玩 1拖3 玩90蚊算
買左1-3 4 8

唔賭了 呃錢的 星三見

買p唔會輸掛?又輸哂?

心靈投注： 德莉亞

支持牙度

已經買左了

原來係大熱，
要雅量

咖啡 贏場引進賽 今場一步都無

11 14 15

9落得咁勁gel了

2，3，5

小試即來達

創作歌曲

大熱贏

3.幾

9 11 5 2

屌你老母即來達

艾卡瑪1滴都沒

屌9號呢啲先係騎馬
你俾潘狗一定喺內欄過終點

好似有人叫緊我

潘狗友瑩格？

撐你，不過你條撚樣成日拉馬，屌你老未

收order姐

潘狗呢啲先識騎馬，要去就去，唔去就唔撚去

大佬收order做野姐，我都唔想

屌你老母大賽又拉跑馬地又拉
好撚on9

真 贏嗰陣又見話騎得靚

友瑩格真係好撚好J

幕後要點就點架啦 on99根本唔關頓事

研訊？

佢係勁
但我輸得最多錢係佢
實屌佢老味

係

賭馬個埋實屌佢老未，但潘狗唔洗同賭馬個班交代呀嗎

邊隻告邊隻

法力高強 好抵買

一定要搵潘狗祭旗

唔清楚

屌老味仲未派彩

下季搵返奠狗條撚樣唔係主帥場場都9成大熱

即來達上返第3得唔得

同求

唔關意大利麵 同 德利亞 事
好似係萬千嬌陽畀人告

唉

有無直播link

咩事？

唔撚喺啊

j2

聽條講馬佬講話隻11上黎個陣個騎師落鞭打到其他馬

不獎

不變

法文

9 11 5 2
作實不變

係海外腎頭先call馬前講話係唔係咁姐

岳伯仁隻貝多芬咩水平

一般

唔係話隻馬衝上嚟比人打到
點解掉轉左

貝多芬

法力高強

贏路多

8贏硬？

巴米高

一樣 馬仔好靚

跟 信多次黎敏滔

天下第一高手 上呀

就咁話

冇肉食

講個信字

jump

黎敏滔 P 都冇

贏路多一步都無

8 12 1 2

屌啦星買1個陣明明有11倍p，跑完得番6倍

樹木誌 學少轉左貝諾華

屌 1號第二咪好囉仆街

支持，依家條4重唔值錢了

收多好多

要針了

條4重幾錢

Qpq拖中都輸錢

海外又岩你？

唔識架 小小地跟外圍賠率玩下咋

跟外圍都夠贏啦

btw一條心撐我曼

係 頭兩場都汁小小

岩岩睇，個場咁癲條欄斜出去，潘狗黎跑冇得扮塞車

唔塞車咪拉住隻馬1鞭都唔打lo潘狗成日做啦

條4重真係比狗屌

潘狗黎跑呢啲點會唔去馬

不凡魔力

仲未派彩

紀仁安打鞭好大動作

認真問點解我8拖全餐 點解無1 12位置q?

東漸係Frankel個女?

屌你咩，8拖全餐點有1-12

戒賭啦

Frankel (GB)－Vital Statistics (GB) (Indian Ridge (IRE))

好少賭馬 但唔喺中左膽就中曬咩？

係呀，中哂你隻膽有關既野囉

買(複式)就中 贍就沒了

手鼓樂家或東漸啦巴米高騎咁耐影都沒

買哂隻5

禁如果我買位置q 8拖12 1 都淨喺收到8 12 ？

收到8-1 同 8-12

即係收哂

係~你想3隻中哂就買複式

揀Frankel 嘅仔定女好呢

姐喺膽拖全餐 淨喺收同膽有關？ 就禁簡就收曬？

All in

唔該曬先 真喺唔識賭馬

東漸

5 88咯

油王今年食左藥

紀仁安最尾第四都唔要

8 3 6 2數學堂又話好超

史賓沙

東漸騎得7到

8？ 發呀

1重注就收皮唉

3拖中左 好分到

叻喇收皮啦

貼嚟做咩？

想分享下喜悅

數學堂去左邊

咁緊係啦

去左上堂

第5，屌佢老未

跟前打落去 沒的後追殺哂

仲唔派點買

抗議

屌

看著我抗議東漸

成功咗？

冇

23q

銀霧

潘生贏

布達德定到
最後二百先郁手

二號跑假馬你老母

隻麗質天生咁快收皮

不愧為法國冠軍騎師

銀霧塞車

3-7-8

屌你妻子，咁撚忠貞去跑假？

冇啦隻馬

3-7